免費巴黎有無甘大隻曱甴隨街跳

有無人試過？最後成功安全回港？

問下身處秦國既呀朗未

是誰
？

無意識就去送死啦

樓主今年DSE?

個女仔點？

純粹見到問下

但我同事個陣講 話無野要拎過關。無野帶翻黎

判左廿五年

入去到應該晚晚比TB攪

我都想知有冇人去過 個明星仔成日post 係ig

屌你老祖笑咩呀 樓主想做牙朗都係唔阻你了

咁你咪去囉
風險自負

呢d應該真係只係幫手買免稅名牌?

ig: chantalebelle

幫幫樓主

我在哭的

我都想知係咪

巴黎真係手袋唔出奇
運毒做咩要去巴黎

純粹好奇

冇 唔係話你
純粹討論下
我有聽過有人做歐洲代購係搵唔少的
唔知有冇行內人講下
因為毒應該唔會行去歐洲咁危險

佢地包酒店機票，應該賣翻幾個袋就回到本

yes 但好奇害死貓